【香港阿奴齊黑暗】阿仙奴16-17球迷吹水區 XCIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

溫格好球 厄齊爾 桑切斯牛逼

G持溫格

對 溫格是阿森納的紅太陽

永續雲爺爺

是咪續左啦?

之前又話9成唔續 依家又想留底了

奧斯爾及阿歷斯山齊士都未肯續約，不過阿仙奴名宿皮利斯指，球會留下雲格才是最重要。

雲格季尾約滿，但要求他下台的球迷聲音不少。67歲的雲格表示，他很快會作出決定。

皮利斯說，最理想情況是雲格續約留下執教。

Statue Of Alexis Sanchez Unveiled In Chile.

Hand and foot prints accompanying Alexis' statue with quotes from Will Smith in 'The Pursuit of Happyness' and Sylvester Stallone as Rocky.

Alexis cuts the ribbon at the unveiling of his statue in his hometown of Tocopilla and gifts a shirt to the creator Marco Vergara.

阿奴
樓主今次點支持你牙

次次都正皮今次中立算

食屎狗黎

其實對女人係咪要食住佢

爺爺一句共渡時艱就可以厚住面皮留低

聽日投邊個牙大家

戴咗甘多年

男人黎講夠做啦

13年都咁穩定

聽日又係香港民主最黑暗嘅一日

好明顯六日子老婆好愛佢

我會ff同ex 無散
會唔會都係咁

食得多街邊野，點都要偶然食下住家菜既

今日比班FD 笑我
如果拍拖食得住EX
EX就唔會飛鳩我

呢句好撚sad

你既心態註定比人飛

S1 -R3 14號穩p

有2.6倍 馬會派錢

又穩牙

今次堅過石堅牙
禾買左10m了 一間會變啡格落飛-3-

我g持

車狗曼狗互屌到幾時

而家再見面
相對無言 唯有淚千行(我)
佢就唔知

阿狗太廢無人理

輕鬆第一

ging 去左廁所跟唔到

屌你老味男人老狗咁成個怨婦咁喇
女人咋嘛

HELBB

唔係可以點

投胎

一個再比
奠雷拉個隻外地33倍 香港得5倍 呃左幾多廢老錢

睇完d 日劇…法國 港韓劇垃圾…

諗起初中條女…

大丈夫何患無女牙

星期一又有得睇牙Fred 了

Hleb

典解近排貢多手足叫春既

疏
但真係太難忘
不思量 自難忘

垃圾黎

依家都有

人大左唔係用錄j諗野

做男人少少事刀搞到自己貢sad 到冬天冇得攬女取暖未要跳樓死

牙Fred世界第一

初中條女好關心我 但我中3迷失期自我封閉 到大學我都間中諗起佢

Yes

尋尋覓覓，冷冷清清，淒淒慘慘戚戚。乍暖還寒時候，最難將息

呢d 乍暖還寒天氣係會多叫春將就下

得你叫春姐
其他係哂命

禾多數秋天同冬天叫

一到冬天就會諗起ex

一年又一年，今人不見古時月, 今月曾經照古人。生活理想改變了你我的模樣，雨雪風霜遮住了我們臉上的笑容。曾經朋友之間的友誼在現實生活中讓我們感情越拉越遠。暮然回首，發現許久未相逢的知己們都已走進了幸福的港灣！我不知道當別人擁有幸福的時候是嫉妒別人，還是帶着微笑去祝福別人。我相信大多數人如遇到類似的事情，都會有如我一樣的感受，因為這是人的正常本能反應。不管怎麼樣，內心的自己還是深深的祝福他們！朝看水東流，暮看日西沉。一直以來都是以順其自然，順勢而為的心態來迎接腳下未來的路。冬天的夜晚總是比平時來得早一些，看着夜空綻放的煙花，把所有能夠憶起的往事在我的腦海里走一了回，感覺曾經和現在就如同轉眼的瞬間。

我廢

禾一直自我封閉

屌牙，又變左感情台

就黎春天了
樹木會茂發新枝 花兒會再現繁榮

去年今日此門中
人面桃花雙映紅
人面不知何處去
桃花依舊笑春風

依家返工 成日諗起係大陸五個人一齊返工… 食飯 收工賭錢打fifa 星期六日一齊去玩
上xx山同條女睇日出 攬住條腰

yes mk躝

點解要返香港
依家仲有聯絡嗎

無 都係一齊實習d女

睇日出

對波唔吸引
唔講對波ok ?

依家勁歌金曲又有牙Fred

個陣

fifa已經冇興趣了

自己打?
用情都幾深
放低啦

之前last year 同同學去上海…
病住去… 有個女同學唔介意同我坐
第2日就q足成日… 喂我食傻
返到香港 佢就同另一個男仔拍拖了

唔係 Google 時睇到的
覺得岩feel

正撚量呀各位手足

訓係我手臂 個陣頭髮香

當你係 ....

撐John 定Carry

最美麗長髮未留在我手

Arsene

其實我女人係校花
btw 未得到東西 係咁
男人犯賤

Owen

#LFC Legends starting XI: Dudek, Kvarme, Carragher, Agger, Riise, Hamann, Gerrard, McManaman, Garcia, Fowler, Owen.

Substitutes: Westerveld, Aldridge, Rush, McAteer, Babb, Henchoz, Kennedy, Smicer, Diao, Berger, McAllister, Thompson.

manu

S1 -R4 1-2-6

試下1號wp

short gun之王

你威呀！威呀

1號跑第3

agger都算係legend

睇黎雲加同林鄭都係鐵一般事實

星期六都叫春

又miss

一間個場好熱wo

沖涼先 尾場仲有9個字

雲加已女

第時高斯尼都係阿legend

隊波是咪去到2018就解散

波蘭足協主席博涅克近日表示，如果雲格下賽季繼續執教阿仙奴，那麼施薩斯尼仍會留在羅馬效力
在接受媒體採訪時，博涅克表示：「我和施薩斯尼一起吃過飯了，他告訴我他想繼續留在羅馬。如果雲格留下，那麼我認為他不會再回倫敦了。無論如何，他的合同在2019年就將到期。」
又消1件

S1 - R5 3wp

收到風 2018末日

沙比阿朗素透露，2009年他差點從利物浦加盟阿仙奴，但槍手的報價差了300萬英鎊

2012+6=2018
所以續黎無用

所以Wenger話續一年
將親手建立既野毀滅先走

拆埋個球場

訓了 各位手足goodnight-3-

差唔多啦, 雲加計好呢一兩季阿狗會完全收皮

Emirates, one of the world’s fastest growing international airlines, and Arsenal Football Club have today announced a new £150 million deal which grants the airline a five-year extension to their shirt partnership with the Club until the end of the 2018/2019 season.

好期待下年

希望多d球迷唔入場睇波,唔買阿狗d商品

如果有巴打有睇Westworld
雲加其實係Ford

到時賣球星攞正牌入球迷數

Giroud: "In the league we're always among the top 4. Obviously our goal is to win titles, but this is not a determining factor in my career"

Giroud "My aim is to score my 100th goal for #Arsenal this season. That would give me an average of 20 goals a season. Not bad, eh?"

Giroud: "The coach tells us to ignore what is going on around us & to leave him to deal with the critics. Play, I will deal with the rest"

賭波撚惡到

哭了 都係雲加最好

Oscar‏ @Reunewal 22h22 hours ago

Based off the idea of Costa's goals being so decisive, I broke down the top PL scorers by the game states they scored in.

瑞士好廢
沙卡又浪射

Alli同ibra最識踢逆境波

唔係執行民主派所追求嘅願景......不如唔好叫民主派啦，不如叫策略派啦

唔好戇鳩喇
先唔講本地人
大把外國人爭住買飛
買唔到都要買黃牛啊
完左波出面個souvenir shop 多人到入唔到去

鬼唔知大把人會去咩
咪就係話如果真係想隊波變,咪要多d人有實際行動囉

Breaking The Lines‏ @breakingIines

Most effective pressing teams in the Premier League [@thefutebolist].

關於ppda

Jeff u19歐國盃出局

咁天真

高層又鳩 領隊又鳩

召集所有一熱就痕既人
求救

睇中醫

迷基又贏

皮膚太乾 有小傷口 有汗就痕

幾時先有雲加2.0

睇過幾千蚊喇

唔會喇
Keep左七年八年

甘寶連正選都冇

係香港皮膚好難唔有問題

係歐洲個時凍冇事姐
我去到日本一樣痕
我覺得唔係皮膚病

去加拿大

早晨-3-

成班去哂投票牙

成班mk吊完女仲未訓醒

其實我玩耐左發現連假膠都開始悶

到底點解會咁鬼負能量

因為付出太多 都係連公廁都屌唔到 心深不忿

成班晨早出去跟六日子搵食啦

本來無一物

投完票

唔小心cup錯左個印落真特首個樣到

唔係

成個大氣都唔岩自己咁。

未夠18歲冇得投😭😭

淨係阿po 都幾個選委

ching種負能量隔住mon都feel到

但係我冇同人講
上網９ｕｐ 玩下膠又會好Ｄ

五年之後一齊去投囉😘

岩岩落票站話已經投完 屌牙

唔好日日後悔過去 面對眼前既事先

抵啦

唔巧太重感情 個人會舒服啲

我屌你老母 搞到禾刀眼濕濕

岩先攬攬左母親
其實唔止感情野，仲有好多無情壓力

屌你老味洗唔洗貢假牙

貓哭老鼠

真心牙 吊你老母吾信就算

今次撐milk子

撐mk
抵你做兵

係咪收得皮

搞事界選委

林奠好波

Carrie

好波

700+

林鄭贏到仆街

771

蕉土

胡官

黃c哭喪

香港有希望了

武則天

屌奶星，原來燒山轉左軚

第一個女特首 女性抬頭啦

同日雲加宣布續約

小妹將統治阿po

好事齊來

成班阿迷以為上網講幾句 出去遊行下 就可以趕走雲加 而家你話事咖咩

諗起都硬哂

即刻重啟政改 同 落實廿三條

wfc民意

中央聽民意 300票再加建制只有365票

$$$$$$ 7.7

品客界票

家陣咪俾咗個建制你地囉

又話品客勝算大過胡官好多
民主派all in就會有好多建制暗中投佢既
睇過

咪一鳩樣

689 2.

焦土

ＷＦＣ
我公屋撚

六日子同志幾時帶阿狗搵食

岩牙 係做就早d 做
係咪做5年牙 時間好快過

基奧特起孖

yes

cup個屌字

估唔估到係乜水投

泰博

勇武熱狗

777

林鄭果家人真係睇左幾個月都仲係睇唔順眼 唔上得大場面

綠日子

第一個女性領導人
美國都做唔到呀

頭先落街買m記聽到
痴撚線

新會然留名

公屋撚冇野輸攬炒算
2047 私樓

中中獎啦香港人

下屆我地選基布上去再威啲啊

上帝既旨意

唔反了

而家fb d 薯粉哭喪緊
笑死

波事春秋
2 分鐘 ·

其實好似

其實係咪唔少人覺得寧願大家一齊受多幾年，都要「無忘初衷」杯葛個選舉唔支持曾俊華？

我見fb唔少人係笑人支持曾俊華。

當然曾俊華唔可能係救世主，但係林鄭就擺到明係「你班死窮鬼關我撚事」

預計黎緊會更多唔合法唔岩規舉既行為，好似故宮博物館咁。

係我眼中 兩個人都一樣
只不過一個用慢火煮你 一個用大火煮

美國去年有大學將所有廁所不再分男或女，英足總也「去性別化」，今季讓少年組的女子隊和其他男子隊一同參與聯賽。

阿仙奴是其中一支把握這個機會的球隊，讓U10和U12女子隊出戰男子隊的聯賽，希望一眾小女生在競爭性更高的賽事中，提升實力和比賽經驗。

派妮（Tessa Payne）負責為「槍手」觀察隊中5歲以上的女將，她就大力讚揚英足總這個德政：「英足總很勇敢地讓整支女子隊出戰男子聯賽，這跟在男子隊安放1或2位女球員是完全不同層次的事。」

由於男女的體形始終有別，因此女球員要和男球員同場較技挑戰度十足，當然也更能在困難中獲得進步。派妮說：「對於我們一眾天才橫溢的小女生，這是一個很好的考驗。」

早前，阿仙奴U10女子隊就和AC Finchley男子隊友賽；後者一位男球員說：「這只是一場普通賽事。」而一眾「女槍手」都表示喜歡和男生作賽，夏芘特指：「如果大炒20:0或30:0，不會幫助你進步，我寧可以0:1負予男生。」由於效果不錯，未來這樣的混合性別比賽將會愈來愈多，年齡層甚至可能會提升至18歲。

事實係曾俊華+胡官+白廢票都唔夠林鄭
唔到你話支唔支持

阿歷斯山齊士的雕像，周五在其智利家鄉城市Tocopilla正式揭幕，而正替國家隊服役的他，也親身出席主持剪綵儀式。

貴為智利人民英雄的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez），其雕像在家鄉Tocopilla落成。這位球星踢完作客敗給阿根廷的世盃外圍賽後，已飛返智利，趕及出席周五的揭幕儀式，為他的個人雕像剪綵，而現場也有一大批支持他的球迷來到「朝聖」。

雕像中的山齊士，當然是穿上他的智利主場紅色7號球衣，而雕像的前面，還有一座2015美洲國家盃錦標的銅像，旁邊則有幾間他先後效力球會的會徽旗幟，包括哥比路亞、高路高路、河床、烏甸尼斯、巴塞隆拿及現時效力的阿仙奴。

另外，雕像區還設一塊石碑，上面是山齊士的手印及腳印。據報，手印旁邊還有這位阿仙奴前鋒的鼓勵語，寫道：「別因某些人告訴你不能成就某些事，而感到傷心，假如你有夢想，就必須保護它。」

品客一樣維持高樓價側重商家

駁唔到

林鄭會做既野，品客一樣會做
只不過一個係真小人，一個偽君子姐
係呢個制度下，所有人都係跟阿爺指示做野

好想知葉劉諗緊咩

中共是咪驚莊曾係第二個曾蔭權牙

咪食花生，仲可以點
好似上年唐唐咁

但都會有人完成到多d...
我覺得林係100%跟到足
曾就未必

個個都唔想食屎咖啦 但香港人不嬲都揀舊屎都要挑挑剔剔咖啦 有1果陣就要2 有2果陣又開始唔滿足

不過而家係有班人選舊屎比你食 所以講咁耐 都係唔到你選 慳番啖氣 黎緊幾年做keyboard fighter 啦

呢條八婆 由皇后碼頭果陣開始就知佢幾強硬啦

第一個女特首 不過唔係自己

選完馬後炮就冇得講啦
但係好多人恥笑d人去中環撐曾
又話「記得去投票呀」

咁佢個心態即係點呢？
中共唔會俾你有雙普選係事實
你唔會武裝起義亦都係事實

最後大家一齊仆街到2046等中共收晒我地皮就算？
2046年我就差唔多60歲
下一代呢？我地上一代已經冇理過我地死活，將香港拱手讓返俾大陸。我地又重覆？

我剩係覺得好多人剩係想揸實個光環，要堅持自己追求既真理
大家過成點，WFC?
好多人話溫水煮蛙，咁又點呀？你咪又係好清高咁滾喺同一煲水裡面。上網鍵國，去下遊行打下卡，屌下政府，聽日繼續返工。

呢幾年好多香港人變到好變態 明明大家都要食屎 但有人想食舊無咁臭既 都要企係高處到笑人食屎

佢仲要玩檯底野玩得好勁
你睇馬會單野，而家唔知係咪俾馬會㩒住又冇晒聲氣

香港人不嬲都鐘意踩低人地抬高自己
唔係點拎優越感

域子師父一早講左唔投票啦，又點會係佢

口口聲聲要抗拒食屎 轉個頭就去奶到lamlam脷

反雲既路仲辛苦 唔好放棄

你有冇諗過點解會有咁多人恥笑薯粉？

原因係一開始班薯粉由提名階段不斷屌提名比胡國興既人，不斷屌長毛公民提名，不斷屌d有原則既人

依家你可以屌我，但我又唔可以恥笑返你？

其實大家都無票，無話語權，無話清唔清高
分別只係有人認為薯片做會好d
有人認為一鳩樣，無需要投入得咁犀利
一日唔解決問題根源
大家最後都係上網9up, 行街旅行打卡架啦

yeah

最衰都係雲加，搞到香港冇真普選

你話d人係針對屌胡官既人就冇野講啦

所以我睇左咁多年都唔明勇武派做乜
係咁話要「真普選」
你話要，即係要佢俾你
結果就係不斷示威俾人拉
定係佢地期待中共無啦啦會話「好呀我俾你啦」咁呀

唔夠惡 冇資源
冇百佳支持一定搞唔掂
當初英國佬都比左無限著數牛屎佬啦
而家商家邊個會想搞革命
有樓在手都會反對改朝換代

你民主黨公民黨呢班泛講得出毋忘初衷，我要真普選，依家轉呔比人屌係好正常，從政既人小小原則都無點服眾？

再加埋胡官個政綱最貼近民主派光譜，撐佢反而比人抹黑做𠝹票同收共產黨錢？咁樣仲要你班無腰骨既人屌返轉頭？合理咩？

薯片831同23條已經係死症黎我當你無視佢呢兩點，但人地選擇毋忘初衷仲要比你抹黑，你比人笑比人屌返轉頭就唔好問點解

含慣撚

決心block左佢啦
以後再叫春都唔會因為呢個女人

算啦，都塵埃落定，會比人屌得醒既一早醒左

其實一早預咗佢當選架啦
北京都落咗柯打,你估真係有個d薯粉所ff嘅暗票咩

咁所以黎緊既路應該點行？
又行番和理非非，明知無人理條路？
Btw, 勇武派從來唔希望有示威者俾人拉

真普選係終極目標
但係呢十年黎香港既民主進程都冇進步過
但係大家過得好仆街

我地喺爭取到真普選之前（我唔知係咪要等中共轉死性啦），個目標係乜野？

做順民好D , 慢慢改變心態 (認真非曲)

老實講就算香港人真係有票
最後咪又係林病贏，好撚多無知師奶撐佢

呢個未必
好撚多師奶阿叔唔撚投票

而家上下新聞就叫有人理？你話有特定命題上，如國教，大家勇武上街係盡力爭取
但係真普選唔係一般議案，我覺得而家係冇人講得出條路點行
問題係遊行示威係完全冇用（呢兩年同六四集會差唔多）
咁我地要點做呢？下一步係點呢？而家d示威抗爭好似不斷重覆咁

中共玩政治叻過港哩幾條街啦
你搵人滲透中共內部軟化對港政策好過日日J真普選

到世界末日香港人都無票投牙

扮訓既人永遠都叫唔醒
香港人既適應能力好強

香港人有票就變stakeholder
就算自由黨對民建聯，佢地為左下屆繼續贏，都要考慮選民
你睇國民黨都可以喺深藍陣營俾民進黨甚至新黨派搶到

你目標點樣設定同今日點解薯粉犯眾憎係兩樣黎

退一萬步講，胡官提出22條立法同單程證審批權已經係切實可行既階段性目標

等睇下個禮拜又叫春

好心你唔好咁短視啦
外國既示威都係愈演愈烈愈進步
香港係近兩年先進代唔再只係遊行
講咩不斷重覆睇一兩年真係好井底思想

食飯先
Sorry無啦啦講政治
我冇喺高登講政治好耐

激動左，無咩我都係出返去浸溫泉先了

咪同阿狗個情況一樣...

離開左香港就專心D 玩啦

問題係係唔係深信靠示威可以得到真普選先？
如果係既，你講既愈演愈烈先係一種進步

外國本身就係民選政府，示威係直接表達持份者既意見
香港唔係民選，仲要係睇大陸頭，佢唔開槍只係唔想做國際新聞，唔係驚市民反感

我都收皮先

有d後悔買左電話卡，無抽離過仲係香港咁

難得AS入黎... 唉
居然講呢D

去旅行換第二部電話得google map嫁啦

小心林鄭剷起你班牛屎佬

之前係其他post成日見到as大才子分享以前d屌女事蹟

有冇人pro呀?

[url][/url]

曾俊華抽巴塞水

唔會掛

講下姐，鄉議局全票投林鄭，撥多d地比牛屎佬就有

真係明報黎？

JT個樣輕鬆到 心諗 好彩選唔到 交完戲拍下屎忽就走得

我踢法國真係好勁 我應該係下年繼續係正選正前

兩邊斬=goal

阿狗d傳中質素

唔理質素點，會斬先算

Totally agree, 嘈乜春

有票班懵鳩係要all in個殺自己既人我都無計

準備入元朗執平樓

英格蘭就要睇張仔

面對魚腩部隊盧森堡，法國隊踢得並不輕鬆。坐擁數名大牌球員如基沙文、簡迪等人，法國卻在上半場一度被對手扳平，甚至在場面上也被敢於逼搶、進攻的盧森堡衝擊得夠嗆。最終3-1贏下比賽，法國靠的還是一位名副其實的神將――他就是阿仙奴鋒霸，基奧特。

跳子又跳

星期日矛人上水

啲偽毒屌緊女鬼得閒陪你班毒撚9up咩

出去支持Carrie當選了

600一日

寫左封信俾Carrie 恭喜佢了
廳日達哥轉京個時一齊叫達哥恭喜Carrie 等班chatroom小學雞發癲

Lam lam 利
嗌幾下 有錢收有野食有水飲有女溝 正撚到

講緊你牙屌你老母

港豬們聽日準時返工啦

Carrie之歌

奧斯爾我炸你老母閪呀

...

奧燒出得了

尼日利亞下周一在倫敦進行的友賽，因對手布基納法索有7名球員的入境簽證，不獲英國當局批核，被逼取消。

尼日利亞足總周六發佈官方消息，指有7名布基納法索球員因入境英國的簽證不獲批，使這場友賽無奈地被逼取消，發言人基斯格連，更指錯不在主辦方及尼日利亞足總，又表示會另作安排，以備戰6月對南非的2019非國盃外圍賽。

iwobi無波踢

阿仙奴中場奧斯爾表示，他很快會和球會傾談續約，又強調自己在兵工廠的生活非常舒服。

奧斯爾和阿仙奴的合約去到2018年完結，不過續約一事未有進展。

有傳他會考慮離隊，不再留在英超。只是他最近開腔，表示很喜歡留在阿仙奴生活。

奧斯爾說：「我和球會的合約去到2018年，現時在阿仙奴生活很舒服，我們會很快展開續約談判，相信很快有決定。」

有傳雲格向記者講過，考慮未來的阿仙奴可能沒有奧斯爾存在，不過奧斯爾反駁這講法：「你以為雲格會先向記者講這件事，之後才向我講嗎？可以說我認識的雲格與大家知道的不一樣。當然我們不滿意現在只排第6位，我們正在處於困難時間，不過阿仙奴很快會反擊的。」

返到黎就illness,hamstring injury, knee injury

收嗲啦

屌你老味奧斯爾

分分鍾直接話jaded算

淨係肯踢國家隊

奧斯爾躝

如今，基奧特把他神勇的狀態帶到了國家隊，今場比賽攻入兩粒關鍵入球後，基奧特的國家隊入球數達到23個，已經進入了歷史前十的行列。不過，在國家隊比賽顯露神威之餘。如今阿仙奴在英超5戰4負甚至已經跌到了第六，這支球隊急需一位能在關鍵時刻站出來的人物。山齊士在場上的力不從心，預示著至少還要有一人出來分擔帶動全隊的重任。不知這個賽季一度有著神級發揮的基奧特，在最近一個多月的沉寂之後，能否從這一場比賽開始，真正找回自己，幫助阿仙奴保住英超前四呢？

唔好俾射波狗續約呀

在兵工廠的生活非常舒服

射波之鬼

踢又屌,唔踢又屌

今日係對於我黎講 好黑暗既一日

香港 林奠贏左777
自己 成晚無訓 無啦啦諗起多年不見既一個人
食早餐見到facebook 彈notice
好多年前曾經曖昧既女仔 佢今日生日
岩岩知道佢已經有男朋友 仲一齊過
哈

有無人明白
唔知點解 我好唔開心

你好好打咩
between 尋晚失眠打通宵機
我肥起左班on9 唔夠打
真係兇我出黎隻秋

你有幾多曖昧過既女仔牙
次次都可以叫唔同既春

今日屌咗奧燒未

拿 佢話同男朋友去迪迪尼😄
語氣似佢男友打 示威
我夜晚先同佢講生日快樂
點睇都無諗住約佢
使唔使咁呀

試過有女同我去街
送佢返去係佢樓下公園攬下咁
佢話佢要去外國讀一年(真係既)
我地可唔可以一年後先一齊
最曖昧呢個

又有一個自修室識
拎左電話日日打黎 又係樓下等我
我唔理佢
佢試過扮會所職員叫我去領獎
試過攬攬咁

兩個都無一齊最後

Ozil我屌你老母

日日都見有人叫春是咪同一位手足黎

屌你老母 收爹啦

唔滿意咪出伊禾比囉

叫春狗真係好煩

sor

收手啦 你唔煩我地都煩了

yo

對唔住

睇到阿狗同香港已經心情吾好，仲要睇你哋叫春

叫多一次
多ex同曖昧有咩用
重點係我自己都係一個人
同埋成日諗以前既事
所以見到佢有仔 當年遺憾得不到
心入邊會唔開心

唔叫了

我咪話今日黑暗一日
其中一樣係因為香港林奠贏

屌你老尾 叫春出去同gap王叫啦

希比
想喊就喊啦
今日對我而言都好特別

吾想g 吾好講 講唔講都死全家

路狗真係仆街黎

大家刀貢多女

都話左唔叫了
唔好屌啦

你做咩呀

比屌帥做咪同雲加一樣其實
兩個都係比人屌老母派
不過屌帥民望高d 又識得多勁人咁姐

出面公海日日刀有叫春Po滿足你需要

同埋屌帥個pr係做得好既
雲加就下下衝出黎柒
又同班19高層同一夥😕

點睇賣奧燒打442

有需要真係去出面叫春Po舒緩一下

大大個感情台唔去要入阿post叫

我唔講啦
搵返5年前果個網友
知無不言 好舒服
仲約左遲D 4月見第一次面

感情台班5P未夠18碎牙

咪叫春啦
我而家都無
j番以前曾經有過既 其實係另一種ff
你係擁有過 但已經失去左 而家都係ff
我fd 講

出dragomir算啦

我定你 定一齊

尼日利亞場波取消左 伊禾比橙橙豬

你啦 我冇事了

垃圾有冇波踢都係垃圾

雲加續咗約未？

國家隊正選黎

雲加永不放棄

England‏ @England
Here it is – your #ThreeLions teamsheet! 🦁

皇天擊殺

迷雲不滅

今期迷雲

張伯倫打中場中

我都想投共
手足有冇咩好路數

奧斯爾入替了

今日送條女番屋企個陣
佢同我講將來
諗起黎緊五年都係林鄭
完全諗唔撚到將來

基奧特於法國對盧森堡一仗世界盃歐洲區外圍賽梅開二度，領隊迪甘斯賽後大讚這名中鋒，指他面對批評時總喜歡用入球叫人「收聲」。

呢句真 大陸網班人成日叫佢做打臉型前鋒
即係類似binc咁

打國家隊可以將佢既優點全部發揮哂出黎
只能夠講阿狗打法唔適合佢
講柱躉,阿狗無類似基沙文呢種影鋒係佢身邊接佢d二傳,要佢hold波/陣陣波慘過食屎
講進攻,阿狗兩邊d傳中簡直學界級,根本無人斬到到位波比佢頂
琴晚Mendy助攻果腳,比夢遺同比比鳥斬100次都未必斬得咁靚

老野逼害巧多球然

雲加係故意隱藏球員既優點，突顯佢地既弱點
等班球員唔會咁易自滿，等佢地自己思考有咩不足
咁班球員先會進步呀

球員要全方位發展呀
迫佢地做唔識既野先會有突破

好似小朋友左眼弱視，封右眼咁

全人發展

777
係咪即係咩窿都比人入晒

疊埋心水做ryo蛇隻dog

今日巧凍

想射波 辛苦左兩星期

唔係開始放假

雲加選一定多過777票

得奧燒好少少，但斬角奥燒又時都係唔掂
幾時先揾到個識斬

100%支持留任

迷雲死開啦

反雲不願面對
阿狗比起港豬算唔錯la
續都係兩年only

兩年…

1日刀嫌多

雲加死未？

偽毒普死未

Me 真毒牙

十卜普子
以後我都係普子隻兵

米8男神又去日本？

唔好講啦 陣間mo chi普又出黎串人窮遊

diu 你直接帶起個頭

=.=

mk仔乘機爆人電話

係喎 唔記得加密添=.=

大家唔好quote

依家比你搞到吾敢笑人喇，廢事人地又好似域總甘嬲

不嬲冇笑人 係mo chi普笑佢渣

你無份

無份

禾無笑牙

笑最大聲就係你牙死mk

你班死mk唔好挑撥離間

ozil 唔助功去射波
出基奧特打地面
出山狗打高空波
高基連打防中成日去做波
藍斯hold 波做波
叫賓特拿出波......
真係唔識駁

收嗲啦短mk

賓特拿斬比艾沙雲

又玩針對

保蛇好波，不枉me成日等u打cs

Ho ball ar 4 球

保蛇呢啲係迴光返轉

屌你老母係咪好好打牙

知你巧巧打

周日世盃外歐洲區C組，德國作客阿塞拜疆，奧斯爾傷癒後備上陣，足證其傷勢已無大礙。

上周中德國友賽對英格蘭，阿仙奴中場奧斯爾（Mesut Ozil）因背傷缺陣，受至周日對阿塞拜疆的世盃外，他傷癒後未獲教練路維青睞，5名正選中場分別是基迪拉、卻奧斯、舒賀爾尼、湯馬士梅拿和達斯拿。

德國助教蘇治當時透露：「最後一課操練，全體傷癒，人人可以候命，包括奧斯爾也沒有不適。」奧斯爾在千呼萬喚下於下半場中段後備上陣，看其步頭爽朗，看來傷勢沒大礙。德國中場人才濟濟，加上對手實力一般，奧斯爾今仗先列後備對球隊的影響有限，結果德軍憑舒賀爾尼入兩球以4:1大勝。

正值頹勢的阿仙奴下場英超就會硬撼曼城，28歲的奧斯爾康復，對球隊無疑打下一支強心針。

英國《鏡報》早前引述消息人士指，一眾阿仙奴對阿歷斯山齊士近期的行為漸生不滿，與此同時，有傳原來連國家隊隊友亦開始與「山神」不咬弦。

往死了打

死mk郁d就打打殺殺

躝反去屌女啦

d死mk巧惡

收工

mochi

冚家剷

D mk系貢架啦=,=

辛苦左兩星期 今日返公司 同老細 我要放假 即刻比我返半日

比信未

以後唔駛番

成班玩針對

等緊人地公司call

佢炒我就好 賠錢賠假

大牌

拎完個美洲盃
反轉豬肚就係屎

究竟係咪燒山一齊走呢

若然阿仙奴的帥印不再由雲加掌管，誰會是最理想的繼承人？昔日有份為球隊打江山、至今仍是不少廠迷寵兒的亨利，被問到接替雲加領軍的可能性時，只稱自己十分尊重他為球隊做過的一切。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）近期心情肯定欠佳，上周中智利在世盃外負阿根廷0:1後，眾球員，甚至連停賽的維達爾都留在球場，向捧場球迷拍掌及揮手致意，倒是「山神」頭也不回，直接步入更衣室，那管隊友勸他留下，他也沒理會。

據報此舉令陣營人士不滿，不少隊友不齒其行為，有人更在更衣室內與他口角。智利下場世盃外，是周二主場對委內瑞拉。

雲加對唔對得住智利國家隊牙

最好帶埋iwobi 同blue shit走

雲加一齊plz

加埋贊仔

吾是續左約啦咩

奧燒

撐我廠 撐雲加

迷雲落地獄

著名五毛

三毛查子
五毛六日子

新會員要自貼

三毛同五毛互含

笑貧不笑娼 都叫打份工自食其力

生個澳洲B

結左咁耐婚 老婆唔想要B咩

但平時就手足中出佢
呢個故事話比人聽
係得對曼聯輸波 6日子先可以中出老婆

咁多毛

認真post

6日子長期出外工作
有時間都唔一定係危險期啦

返貢多日工無哂精力 精弱啦佢

佢成日帶大陸客澳洲叫雞

星期一我屌你老母

禁室培慾 激瘦 全裸 （有圖）

呢個po巧正

我屌足365日

而你老婆……

old news

唔使開工咩

六日子係習大大果邊
捉緊旗

襯澳洲空氣好水好, 養好身體
如果我有幸搵到個好女人, 造人前會請假同佢做下運動同GYM
將來BB健康 佢大肚又冇咁多病痛

ching加油照顧自己

講吾夠兩句又叫春

自己刀未顧貢快又諗好女人 發夢要趁早

依家先得閒

屌哂你班垃圾

忙先好

呢個真

阿仙奴領隊雲格前途未明，外間已傳出不少接任人，其中球隊傳奇射手亨利亦榜上有名，不過他本人目前沒考慮太多，而且亦對恩師雲格十分尊重。

球隊近況不佳，加上多年無冠，令槍迷發起要「叮走」雲格的聲音。在外間流傳的繼任人中，球隊名宿亨利亦在名單內，不過正任比利時領隊圖拔圖馬天尼斯副手的他對此不置可否：「這非由我決定，我需要尊重這間球會的人和事。我知道外界指我可能接替雲格，但我現在很難談及這問題，我只能說我很佩服雲格所做的一切。」

不過亨利亦表明目前自己仍在學師的階段，故難評論成為領隊的可能性，「我是否準備好？我不知道，我想沒有人知道答案。我不會永遠也擔任顧問，不過目前執教不是我的目標。我目前仍未為自己訂下什麼目標，不過我肯定自己會喜歡教練工作，並會全力以赴。不過目前來說，我仍在學習階段。」

雲加肯走未

等享利坐正比利時領隊再算

爺爺留低共渡時艱

不了thx

之前似唔續約 依家爺爺又想留多一年

到時真係要唱翻首喜氣洋洋

貢都叫叫春
玩晒啦

MILK子

打翻岩個名ok?

山狗精神有病就睇醫生啦

ok

唔識人情世故

Ok
Mk子

雲加對唔住隊波山狗發爛咋合情合理牙

Manchester United are 'preparing a £173m offer for Barcelona star Neymar'

做實驗成日 fail
24號就要交fyp 唔想畢唔到業

牛奶子

跳啦

有錢都唔係亂咁買掛

迷雲五虎仲剩何人

有錢就是任性

死撚曬啦

加力子 5p獵人

在香港時間週五早上的一場世界盃外圍賽中，智利在作客0-1不敵阿根廷，在這場失利之後，智利的出線形勢一片黯淡，而也是在這場比賽過後，向來以求勝心切而著稱的山齊士爆發出了失望的怒吼，不甘心和沮喪之情溢於言表。

在在紀念碑球場展開的這場焦點戰役中，開場16分鐘，美斯罰入了迪馬利亞製造的12碼，而山齊士的自由球擊中了橫樑，而最終智利0-1惜敗於阿根廷，比賽結束後，山齊士憤怒的把撕扯波衫，並且把它蒙在了頭上。

不甘心的山齊士

在1-3不敵西布朗之後，阿仙奴進入了可能是這個賽季最為黑暗的一段時期，多線賽事潰敗，下個賽季大清洗大重建刻不容緩，而《太陽報》在此時爆出消息，稱阿仙奴準備引進李斯特城的卡斯帕-舒米高對門將位置進行補強。

最近這幾天，奧斯爾已經連續幾次公開向阿仙奴球迷示好。今日，他再次強調：“我的夢想是獲得歐冠冠軍，為什麼不能是在阿仙奴完成這個夢想呢？當然可以這麼期待下去。我們最近遇到了一些麻煩，我們並不滿意球隊目前聯賽第六的排名。相信我，我們很快就會追上去的，讓我們看看未來會發生些什麼。”

支持奧燒

巴塞中場艾達-杜蘭近來轉會傳聞不斷，繼同中超傳緋聞之後，前段時間英媒又爆料他曾收到阿仙奴2900萬歐元的報價，而近日杜蘭的經理人出面否認了這個消息。

我地會繼承佢地既遺志

佢罰球中柱多過入

我係迷雲諸葛亮
表示家下第二次筆伐反雲
5虎死撚晒
打條撚

希望爺爺可以幫迷雲黨一吐烏氣

garlic is 關羽

一早死撚哂

神射手藍斯

Thierry Henry on the Arsenal job: “It is the club of my heart.”

“I am not saying that, in one or two years, I will be the manager. That does not come from me, there are things that need to be respected. When I say that I want to manager there, it is the club of my heart, but that does not mean that I have the right to, that I should. I have an enormous amount of respect for the manager and what he has done. You cannot stop people from talking, but I am with the Belgian national team and am in the process of preparing myself. Am I ready or not? That, we do not know, we won’t know. That aside, I need to learn my craft.”

Mesut Ozil to hold talks with Arsenal over new contract decision 'soon'

He told German newspaper Die Welt: "Do you think Arsene Wenger tells the journalists [about my future] before he tells me? I know him differently.

"I have a contract until 2018 in London and I feel very comfortable there. We'll talk soon and then make a decision.

"I am convinced, however, that we will catch up again soon. Let's see what the future holds."

好撚煩啊
簽就簽
唔簽就收嗲啦

加力子生要見人 死要見屍

宗蛇痴左線

甘就岩，出師表個陣都死撚晒

比人斬埋頭了

迷雲黨主公雲加都就黎收皮

garlic 死左？

因公殉職

無上討論區姐 未必死左

亨利教死緊

一直以來，阿仙奴球迷均確信9號球衣，將為披上的球員帶來不幸，像謝菲斯、艾度亞度和朴主永等曾經的「9號仔」，同樣無法避開9號魔咒，而盧卡斯佩雷斯會是下一位嗎？

阿仙奴餘下列強對手：

2-4-2017：(主場) 對 曼城
30-4-2017：(作客) 對 熱刺
6-5-2017： (主場) 對 曼聯
21-5-2017： (主場) 對 愛華頓

L
L
L
L

真係連D 都冇機 平心而論

最壞打算輸到完季

W 4-1
W 3-2
W 3-1
W 5-3

劇本係季尾連勝
雲加續約

癲完未
企番起身啦 唔好再咁放棄自己

青山走犯=.=

雲加又戰勝歸來

國際賽都就完
仲未有雲加續約既最新消息?

可能靜靜雞續左了

Yes 吾怪得日日刀叫春=.=

插住喉都繼續教

路狗

訓撚醒未啊巴打
對住Evans 你都係入得一球ja

不要放棄治療

條撚樣睇黎真係等一個時機宣傳續約

路清刀吾叫好打有限=,=

咪係 佢係講緊佢青山走犯
唔係我

死路狗

路狗食撚屎

依家等緊季尾回勇到時名正言順宣布

路蛇咁多女緊係無煩惱啦

你個條叫針，唔係喉

四球係咪痴左線 針對我

其實我有果d 眼…睇到果d 野...
你可能話鬼呀咩…其實係人既能量...
或者地方既能量...
咁香港填海...西九...香港就弱…
d 水呀...少左…窄左…
d 水呀一點點...一舊一舊…其實係人樣黎…
所以一百蚊就話一舊水…
人才呀…叻人呀…靚人呀...錢呀…
情呀...
就流唔到入黎香港…個地方就差左…
佢地想入黎呀…拍呀拍呀…
就入唔到黎…封住左…有結界呀嘛…就好慘...
你見到d 人樣…好多都走左…
以前d 勁人呀…好叻呀果d…
咪係你海邊見到呀果d…係到走唔到…
新既唔黎…本身Steve Jobs 呀…周董呀...
係黎香港…拎身份證…
去到青衣呀...d 水呀…有佢地個樣…入唔到…
就走…唉…喊左

四球hoball

Ho ball ar

阿Fred

睇到喊咗

癡線 有病睇醫生啦on9

牙Fred+撈家

Ali

Ali d Fing 頭演技睇到我眼濕濕

靚湯

Ali 靚湯 心穎

Ali 頭先有表演Fing 頭演技 好京佢Fing 甩個頭

走啦雲加我屌你老味

撈家d戲睇到我眼濕濕

Iwobi on fans' criticism: "You know what, I only get a tough time online. I can still go around & everyone's nice, I still get respected"

Iwobi: "Fans are allowed to have their own opinion, at the end of the day they can say whatever they want, but some of them, it's crazy!"

Iwobi: "I hope the fans know that, that I always give 100% for the team, for the club. I know the fans want to win trophies, we all do"

Sam‏ @samuelJayC

German media reporting that Alexis Sanchez is a priority for @FCBayern boss Ancelotti this summer.

如果不能擊敗你的對手，那麼就加入他！

卓君臨

新手留名 歡唔歡迎

吾叫春既吾歡迎牙

我波台感情po po主

Lacazette 去下體
姐係 grizemann 真係去獌

呢度唔講波

阿狗有咩好講

d報導話馬體為左留基沙文先買拿卡錫迪

10-2
8-2
6-0
5-1
3-1
3-1

德4老漢桑拿中互慰 被判罰款

26 MARCH, 2017

將男呢隻馬好閪 冷先去 熱門就3甲刀矛

盡情叫春啦

唔支持我抵輸-.-

講極都輸, 唔叫春的話, 同TOT一樣冇人

Ching迷雲

Arsenal win transfer battle with Barcelona as £45m ace deemed too expensive. [Marca]

迷雲=on9

Olivier Giroud: “I am looking for more playing time at Arsenal.”

“It is true that I am seeking more playing time with my club and that I need to play matches consistently in order to feel good. I am working a lot to win back a starting spot, but the coach has several options. So I am not more preoccupied by the situation than that, I have always known to work with humility and I am confident about the future.”

agger

快d走牙 呢到好多痴線佬嫁

ching sick ball

天要亡我迷雲黨

睇到個續約list
法國得贊仔同我牛值得新約

Who

Marca

屌你老母
Lacazette 由去阿狗變左去馬體會

買咁貴托咩
買d10幾m 既算啦屌
雲加岩玩呢d

原來係講 bellerin

sorry
冇留意呢段野冇講人名
佢係話巴塞想買比爾連,阿狗set個價係45m

Points away at the Top 10 2016-17
Liv 13
Spurs & Che 10
City 9
Man U 6
W Ham & Eve 5pts
5 teams 4
Boro 3
3 teams 2pts
Sun, Hull, Bur & Ars 1

同護級球隊一樣

競猜ozil對鏝城有咩理由出唔到

肚痾

Orbinho‏ @Orbinho
Andre Marriner will officiate Arsenal v Manchester City. Martin Atkinson will referee Arsenal v West Ham

illness

Arsenal FC @Arsenal
⚽⚽ Well done, @chriswillock - our forward scored twice for @England Under-19s in a 5-1 win over Belarus earlier🇧🇾

#U19Euro

傷風 周身骨痛

jer 痛

又想吹奏d普通料幼幼

腰痛

Radio MARCA‏ @RadioMARCA
⚽️@LP10oficial "La relación que tengo con Wenger es buena y pienso que va a seguir, pero todavía no nos lo ha comunicado a nadie"

Lucas Perez:
"The relationship I have with Wenger is good and I think he's going to continue, but he has not yet communicated to anyone"

又想中傷雲加

Gurjit‏ @GurjitAFC
According to RMC, #Arsenal will make a €15m bid for Portugal goalkeeper Rui Patricio in the summer.

佢今年29歲
雲加打算唔要OOO同CCC?
定係唔要間諜

間碟暗中分化阿狗必須走

間諜滾回車路士啦

唔知係咪比叫眷黨感染 約左班女但完全唔開心

屌你老味

你

陷家剷

智利球星阿歷斯山齊士出戰周二世盃外圍賽前，接受了南美足總例行的隨機藥檢。

周二在南美洲區世盃外迎戰委內瑞拉前，阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）被抽中進行隨機藥檢，智利媒體亦發放了山齊士接受藥檢時的照片，顯示他給予檢察人員頭髮及尿液樣本的情況。

智利上仗以0:1不敵阿根廷後，目前在南美洲區積分榜僅列第6，而及後有傳「山神」原來和國家隊隊友也不咬弦，原因是他在落敗後，與近期效力阿仙奴時一樣，直接走落球員通道，沒有向球迷拍掌致謝，惹來維達爾等隊友不滿。

山齊士今季已替阿仙奴射入22球，是隊內首席射手，但他的合約只剩1年，有指他已告訴領隊雲加，自己不會續約，尋求今夏離隊。

阿歷斯山齊士被隨機抽中藥檢。

走啦

路青ho mochi

多得雲加

你仲ｍｏｃｈｉ啦

荷蘭國家隊炒掉白蘭特之後，有傳他們想找雲高爾回歸教橙軍。

敢帥

叫左春未

等埋你牙

Now ok d mk訓哂 要叫春就快

對佢唔住

守住最後一道防線

我叫先
人大左大家仲記唔記得自己當初既夢想
獻上一曲

呢首歌正

Show Blocked User - 路斯基bb

其實我做人好簡單 生活過得安穩 屋企人身體健康 父母吾洗擔心我 有1-2個真心好朋友吐下苦水 咁就已經好夠 但出黎做野咁耐 法國要達到呢d要求其實好難

我吊你老母牙 咪搞事啦
佢地日日叫春你吾扑 禾9up兩句就扑

England‏ @England
Here's our Under-21s' teamsheet for their game against Denmark! 📋

#younglions

Holding

今日lunch 成班同事去飲茶 老細坐我隔離系咁叫我夾野比佢食 之後我同隔離個女同事吹下水系電話到一齊鬥地主我教佢出牌玩得好開心之制 法國老細一路啤住我仲叫我吾好玩快d食野一間仲要開工 返到公司一路黑面冇再同禾講野 究竟系咩意思=.=

佢想屌你屎忽/佢想你屌佢屎忽

女老細黎

你都係想我地話你女老細呷醋姐

都話左路青ho mochi

真是吾g佢想典=.=

個老細同你同事係les

Get French Football‏ @GFFN

Olivier Giroud's ratio of a goal every 130 minutes for the French national team is the 3rd highest among France's top 10 all-time scorers.

Minutes per goal for France:
1 | Just Fontaine: 63
2 | David Trezeguet: 121
3 | Olivier Giroud: 130

That's a better ratio than Zinedine Zidane, Thierry Henry, Michel Platini, Karim Benzema... the list goes on.

墓臭牠

續約未

慾求不滿

睇完片
好似好勁

明明ccc都夠哂班

OOO就夠 ccc

ccc今時唔同往日啦

CCC係羅馬好勁

返到阿狗又做飲水哥

一樣
我真係同你一樣
自從block 左臭雞之後日日好好訓
到你30 開始仲多野煩
上上代白事
同輩紅事
自己到時如果仲單身就煩了

單身有咩問題

個個結婚有埋b 你望返自己就知咩事

方亭個數據好bug

路狗同迷普真係好mo chi

話左路狗做鴨 有一手

哂命黎講佢都算低汁

四球ho ball

手腳曬肥妹高汁好多

吊牙潛左刀關禾事

ur face ur fate...

u 收皮啦
得me 真毒

睇錯 左路狗
路狗做鴨
我打左路 但我唔係做鴨

我係一隻比生活強姦既臭雞

都唔知你up乜鳩

希比連公海都叫春

Link?

死啦
阿狗球隊唔掂連球迷都唔掂

玻璃心

咁我係度叫春比人話
咁咪出去叫
又要話我
係咪要趕絕我

我係癡線既

唔係 我就唔介意
有困難咪解決佢

Agger 有乜吾kai針未分享下大家俾下意見囉=,=

我都係

呢度又冇波傾
又冇轉會
死老野又拖到最後

唔叫春傾咩呀?

講女請樓笑下班垃圾地底泥

我法國無論咩時間你地都係叫緊春

咪由人地叫囉 又唔係鼻祖個種煩

點解大家唔正正經經討論下雲加幾時死

臭燒正一食屎狗

次次禾正經king 波刀矛人理

插住喉教呀

講左幾十萬次

你玩開機場跑道 咪撚扮

你想傾咩波

你條女? 轉會? 雲膠? 臭燒山狗轉會?

好悶牙

睇佢個樣仲咁精神，仲會踢下沙灘足球，應該都壽比南山

傾下點打贏曼城

u die sin

上半場係威係勢
下半場突然冇哂電然後兵敗如山倒

iwobi單騎然哥狗1:0

頭三十分鐘 6:4波
之後9:1波
高佬斬比短人
基佬後備出場轉打地波

你冇頭髮先

狗都吠啦

iwobi有波入我即刻死

入吾入波刀死

好似之前阿狗職員賽佢輕鬆踢完全場

找數啦

新數舊數一次找

我撐你牙

阿仙奴傳奇射手亨利公開談及有「新亨利」之稱的法國新星基利安洛天，盛讚同胞充滿足球智慧。

生死有命

龍門唔好派膠
後邊守穩d
中場要搶贏 hold 波定d
前鋒射波好d
一人走多步
其實唔難

簡單d
換教練

有統計話阿狗d跑動比其他隊少

Alexis Sanchez will face Chilean court on 12th April after being caught speeding at 93mph in Chile. [ESPN]

Ex-#afc midfielder Tomas Rosicky will miss the rest of the season through injury, having played just 20 minutes since leaving in the summer.

橙

俾雲加逼到痴左

France Football claim Wenger met Tiemoue Bakayoko in Paris, last November, to convince him to join #Arsenal but he turned him down.

法國人都呃唔到佢黎了

好佩服各手足仲有興趣傾呢隊西波

最新消息:
今晚11:00， Now Sports 有機會會直播黎巴嫩對香港，敬請留意。
詳情請等待下午有關方面，最終公佈消息。

香港下籤

笑

邊夠你地咁清高咁看透世事

垃圾

阿仙奴16-17球迷叫春區

串

希望大家唔好怪佢

山狗:頭搖又尾擺！

雲加:來吧！孩子 我讓你成為下一個韋拉
巴唔知咩高:死開啦屌

你會吾會怪d痴線佬周街痾尿？

Ching巧幽默

哈…笑

之前打完林肯城又話全隊波回歸 雲加好波

笑4 垃圾隊

回歸牙 97回歸牙
咪越黎越7囉

雲加好本事 可以令阿仙奴場場唔知打乜鳩

好啦咁我叫啦

好 哈哈 等我叫春先～

叫完對你有咩幫助

人生好多事 本來都是徒勞無功

糖呢就兩茶匙😁

希比清有追你po睇

咁就收嗲啦

好唔好睇

做怨婦是無用的
向前看吧

巧想g 繼續講

無人想知你想唔想知呀

咁鐘意帶住負能量係身做乜呢

你好串喎

四球被肥婆騎緊

食屎啦

佢唔鍾意禾

關我撚事

你都好串喎
btw除左曬命黨，無唔鐘意邊個

你想訴苦咪直接講
隔住個moon 你話自己生性病都無人知
男人咪撚扮到成個女人咁
吟詩作對做乜撚姐 扮文青定感性d

仲鳩過禾
講啦

為賦新辭強說愁牙

堅強d 你見六日子窮到要做五毛都無怨過

真

系 少年不識愁

個老婆咁對佢佢都睇得咁開

識佢地真人 佢地好恩愛的

我都識gerb真人 佢真係冇女的

兩個一齊死算啦

好耐無J過四球條女

港足今晚11點就會喺亞洲盃外圍賽B組出擊，作客惡鬥黎巴嫩，最新消息指Now 630台、Now Player同Now Sports網站都有直播，球迷們記得埋位撐自己人！

我係黎巴嫩

有奧燒同淺野,何需山狗之輩?

mia khalifa

叫左佢今晚上你度

講還講。。。

冇我份

甘典解要針禾

死Mk吾洗原因去針對

典解要屈禾

又釘耳又剪Mk頭

覺唔覺下年係收成期

收皮下話

我係純情毒撚

大家最後一年搏盡等大球會簽走

收皮啦短鳩mk

hoball

互含可恥

鬼叫你短到含唔到咩

1左=,="

上水先

1你老母牙

Sp fung

冇人想知

sp

呢排沉左船

逃兵冇g格cow女

吊牙
呢度個個都有女

5,6年無沉過船

我連鍾意既人都無

同2

我都是……

俾幾場馬尿佢 即刻幫你含

禾刀茅

咁樣係好事

禾A0毒撚

毒丁 收工

4點都未到

2分鐘

咁早就可以收工

之前返足十四日唔撚易

一個月 我輸了
下個星期開返3/4日容撚易

做乜鳩個個都係咁叫春

我星期六收六點 之後8點 叫我聽朝返去
我即刻扯撚左……火

冇波傾

唔通日日祝福雲加/球員

呢排好似叫得密左
叫春既季節

春天唔叫春唔通留返拜山先黎叫咩

東鐵 企係禾前面條女巧靚又巧香

不過 係普子中意既類型

無圖就收嗲啦

刀唔是你中意既類型 咪頂多嗲

但係無圖既就收嗲啦

岩牙

啊！！！！！！！！！！！

大家有冇參加咩群組一齊吹水睇波?
好似有個Arsenal亞洲球迷會？
大家有冇玩過?
覺得點? 值唔值得試下?

你去john傑出 睇親刀豬

結果係得雲加續約做legend

玩咩 呢2條友點做呢盡呀

一齊哭波喪

跟住直播分析毒到見解

其實我終於明點解大家叫春
成個吹水台都係感情po 睇撚到負能量

唔準講任何一個阿仙奴人廢
講左就係二五曼狗

阿仙奴領隊雲加表示，法國國家隊現時人才輩出，預計未來將可領導國際球壇。

臭燒做隊長真係食得屎

果班垃圾黎

叫春都有分高低

阿狗太撕裂
用迷雲反雲區分
奧燒當選既話 呢十年我地休養生息

基奧特：大家會永遠記得蠍子式入波

於周日國際賽受傷退下火線的史達寧，證實背傷已無大礙，周日將可在前4關鍵大戰代表曼城出鬥阿仙奴。

我地係酋長球場之内 倫敦之北踢波
唔係本來就識得 同一d同自己唔同既人相處咩？
呢個先係阿狗精神

睇到好唔舒服
全部護眼po
我呢兩日唔想叫春，
尋晚打比個極理性女中同（我地關係係兄弟）
仲話如果見到個臭女人會忍唔住打柒佢
除左上網叫春，好彩現實仲有一兩個識左十幾年叫到春，
班中學兄弟班仲仆街，第一日已經叫我食左先講

阿狗傷 = 收咧
人地傷 = 扮傷

史摩寧好波

卡蘇拿隻腳就撕裂啦
牛奶走左好似冇大傷了

阿狗
無傷=有傷
有傷=大傷
大傷=收咧

其他隊
無傷=真係無傷
有傷=無傷
大傷=小傷

其他隊仲會扮傷避友誼賽

在隨後十年的時間里，雲格協助球會不斷的出售他們最優秀的球員，來彌補建造球場所導致的虧空。伊恩-胡禮在自傳中曾經透露，在2015年和阿仙奴CEO加齊迪斯的一次談話中，他得知阿仙奴瀕臨破產，而雲格默默承受一切：「加齊迪斯對我說：‘伊恩，用10年時間，把阿仙奴這樣深陷泥潭的大球會拉出困境，只有雲格能接受這樣的任務。而且他成功了。’」雖然至今，阿仙奴還在背負著沉重的債務。

酋長球場

俄佬入主 唔好話球場 墳場都起埋畀你啦仆街 又賴球場

真會長

阿狗
好廢=好勁
好勁=好廢

其他隊
好廢=好勁
好勁=好勁

又搞事

我就係難兄難弟入邊既吳鎮宇

沙格拿=撈家
藍斯太=黑人張可頤 同佢一pair

四球肥婆=肥姐

事旦搵個靚女做宣萱拍我就ok

屌突登唔加班睇日本,冇淺野份既

樓上痴左線

Ching痴左孖筋

條友似精神有問題

岩岩撞到個頭…

屌 依家連我阿爸都睇埋d垃圾泡菜劇

肥你老味呀

佢老幾呀

希比去睇下精神科好

佢入波慶祝動作個搾波手勢系形既=.=

條友入左黎咁耐一係叫春 一係痴左線

酒店業

算啦真係大壓力....

代表一隻手捉住日本球迷既心,另一隻捉住雲爺爺個表達知遇之恩

雲爺爺個心

當你年輕時，以為乜嘢都有答案，但係老嘅時候，你可能又覺得其實人生並冇所謂嘅答案。每一日你都有機會同好多人擦身而過，有D人可能會變成你嘅朋友或者係知己,所以我從來冇放棄過同任何人磨擦嘅機會。有時候搞得自己頭破血流，唔須念咁多嘢！開心就得咯了。

疏 正常返先
好唔好做

搵人開新post 禾唔連任

但ching你好唔開心

做導遊

日日都叫春

new po

本地團食哂屎啦
外地團就得 仲有咩生態游

終於走得 本身以為要8點

都好過去跳樓既

香港人係痴線架拉==

this

1001